聲援811義士 今日下午九龍城提堂

【8月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂】

17名在811鎮壓中被捕義士將於今日下午在九龍城裁判法院提堂，提堂時間及相關控罪正待警方確實。

港共政權及黑警對義士逼害不斷升級，濫捕濫告之餘，在811當日更採取血腥鎮壓。各媒體直播時已證明黑警對被捕義士及香港市民採取不必要武力，多名義士被黑警扣押後，身體更多處受傷。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，支持眾被捕義士，令他們知道各方並無因為血腥鎮壓而退縮。

推

推 去完入機場